無憾也覺得是遺憾

👌

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

咁你可唔可以唔好再講

與其講多餘嘢，不如乜都唔好講

憾人亦要花氣力

叫咗你咪㗎啦